中共出動解放軍之愚見

中共根本不會排出解放軍來香港，只系靠嚇
假設出軍達到目的Best case scenario，殺一批年輕示威者殺一儆百，香港所有示威結束的話。
中共好處：
-出左淡氣，殺曬你班 pk ，終於無人搞野
-提早28年收回香港
-國內主戰派，憤青 Happy

中共壞處：
-殺左香港依隻生金蛋 ge 雞，香港同鄰近大灣區價值萬億的資產價值揮發，少幾千/萬倍
-和平一統台灣永無可能了
-全球經濟政治封鎖中國，辛苦三十年融入世界經濟鏈，一下收皮
-國內經濟瞬間爆煲，銀行公司資金鏈斷裂。
-等等。。。

香港廢青壞處：
-部分人死（人命始終最重要，犧牲永遠都唔值）
-現有資產貶值（其實資產最多得萬零港紙，同有錢佬的房產股票相比，根本九牛一毛，輸左都唔心痛）
-香港經濟收皮，搵唔到工，生活質量大為下降

香港廢青好處：
-留系香港都係溫水煮蛙遲早死，不如趁依次機會移民去歐美重新發展（當年64學運領袖系歐美都生活無憂）
-想留系香港的話，香港樓價肯定大降，加埋好多人移民，起碼有樓住

其實中國依家外憂內患，外有貿易戰，系知識產權，華為，香港，台灣同新疆事件被不斷針對攻擊。內部則有去槓桿經濟放慢，環境，貧富不均，貪污等問題。中共宜家為左面子另開香港戰線，自殘雙臂，實為不智。一個強大國家唔系所有野都要強硬應對，都要贏。應對香港事件，不如讓步，博得好名聲，把注意力放在其他更重要問題上，而國內則要慢慢控制輿論淡化事件。

如果再拖落去，只會越來越多變數，例如唔知會唔會有個將軍痴線帶軍落黎，或者有個失勢派系想 all in 攬抄。所以還請國家儘早讓步，咁樣大家都開心。

最後都係一句，香港加油！！

輕輕一推

是但啦冇人理佢黎唔黎
黎左先通知我啦

約出黎一齊食譚仔

我等緊攬炒

個失勢派系叫警犬

出解放軍果刻至少代表新冷戰嘅開始。因為冷戰後香港再無利用價值，今次香港唔係英國地方，西方制裁支那必需制裁埋香港，至少對香港出口嘅貨限制於只夠香港用的分額先對支那起效,高科技係0出口。咁香港對中共講，係一個癌症腫瘤。所以先前同美國講唔會係香港出老解只係拖字訣，等做好晒ready功夫(儲夠必要物資)就有條件會全面收回香港，先逼走晒外國公民，然後出老解入城回應支那激進派。要知老解幾時有條件出要FACT CHECK 進口支那稀有資源、戰略物資及高科技產品數量變化,因為出老解意味鎖國、支那主權下最自由港口關閉,上海等地方亦會PK。